一定要去港島畀狗圍?

大家思考下係咪一定要過海玩?

點解唔遍地開花?

求入來推po！
(極正經) 關注被控義士請快D碌入來！！！ 更新了整合名單，一個也不能少不只是口號！！

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

港島見

港島

港島join完先齊轉場
試想像吓一個人full gear個狀態